% Compile with LuaLaTeX!
%
\documentclass[14pt,parskip=full+]{scrartcl}

% LaTeX packages
%\usepackage{fontspec}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\setlist{noitemsep}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage{longtable}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{microtype}
\usepackage{calc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usepackage[
    colorlinks=True,
    urlcolor=black!70!white,
    pdfauthor={PfingstAka24-Orgas},
    unicode
]{hyperref}

% Load Fonts and define colors
\usepackage{libertine}
\definecolor{design}{HTML}{2f2f2f}
\definecolor{design2}{HTML}{3f3f3f}

% Style definitions
\setlength\intextsep{0pt}
\addtokomafont{disposition}{\rmfamily}
\arrayrulecolor{design2}
\geometry{top=1.27cm,bottom=1.27cm,left=1.27cm,right=1.27cm}
\newcommand{\head}[1]{\textcolor{white}{\textbf{#1}}}
\ihead[]{}
\cfoot[]{}
\ifoot[]{Offizieller Hinweis der Orgas}
\ofoot[]{}

\makeatletter
\newcommand{\gettikzxy}[3]{%
  \tikz@scan@one@point\pgfutil@firstofone#1\relax
  \edef#2{\the\pgf@x}%
  \edef#3{\the\pgf@y}%
}
\makeatother

\newcommand{\checkfield}{~ \hfill ~\raisebox{-5pt}{\tikz\node[draw,minimum width=16.8pt,minimum height=16.8pt]{};}}
\newcommand{\countfield}{~ \hfill ~\raisebox{-5pt}{\tikz\node[draw,minimum width=33.6pt,minimum height=16.8pt]{};}}
\newcommand{\pfeil}{~\ensuremath{\rightarrow}~}
\newcommand{\mysection}[1]{\vspace{-.7\baselineskip}\subsubsection*{#1} \vspace{-.7\baselineskip}}

\begin{document}

\parbox[t]{.8\textwidth}{\vskip0pt
\section*{Goldbornhof Aufr\"aumen -- wie gehts?}
}

\subsection*{Frist: 9:45 Uhr!}

\bigskip

\def\arraystretch{1.3}

\mysection{Bitte z\"ahlen:}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xc}
Anzahl Bettdecken (3\footnote{Die Garnitur für die Schlafcouch kommt in den Schrank} sind ideal\footnote{\"Ubersch\"ussige Decken und Kissen bitte in den Speisesaal}) & \countfield \\
Anzahl Kissen (3\footnotemark[1] sind ideal\footnotemark[2]) & \countfield \\
Sessel (2 sind normal\footnote{Ansonsten bitte zwischen den Zimmern zurecht tauschen.}) & \countfield \\
Tisch (1 ist normal\footnotemark[3]) & \countfield \\
Sofa (1 ist normal\footnotemark[3]) & \countfield
\end{tabularx}

\mysection{Bitte aufr\"aumen und saubermachen:}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xc}
Bettw\"asche \pfeil in den Wagen im Hof & \checkfield \\
Gep\"ack \pfeil auf dem Hof sammeln & \checkfield \\
M\"ulleimer \pfeil Wohin leeren?\footnote{Wir wissen es nicht genau. Schaut was passt und schreibt hier gerne auf, wo ihr was gefunden habt etc.} & \checkfield \\
Zimmer kehren \pfeil {Wo kommen Besen etc her?}\footnotemark[4] & \checkfield \\
Schr\"anke leer? \pfeil Falls sich kein Besitzer findet, zur Fundsachenkiste am Orgabüro & \checkfield
\end{tabularx}

\mysection{Sobald euer Zimmer fertig ist}
\begin{tabularx}{\textwidth}{X}
Speisesaal \& Hof aufräumen \\
Aufenthaltsräume\footnote{Den großen Aufenthaltsraum und die beiden als Aufenthalstraum deklarierten Zimmer} Goldbornhof aufräumen \\
Aufenthaltsraum Pelikanhalle aufräumen \\
\end{tabularx}


\end{document}
